而家邊個黃店app最準？

用開和你eat 但好多地區page講既黃店佢都無

推
同問 成日都查唔齊黃店 選擇又少左

wolipay

好用, 同埋唔止有食肆, 其他行業同網店都有

自己入鋪頭睇

播cctvb就唔當黃

我係咁判斷

口簡單又直接

咁無電視當咩

試試先

和你eat應該都係用黃藍商戶地圖

如果有足夠資料可以填表report

我見有d地區group講既部份黃店
係冇咩確實資料

可能佢地核實唔到就冇放入list或者要長d時間check

我睇和你eat+地區group
但係地區group就要自己再諗下
不過唔係自己嗰區好難成日check其他地區group

餐廳好少冇電視

我直接開地圖睇

好多都冇

餐廳喎

大把冇電視啦

餐廳喎有電視係基本野 點會冇

個個食飯玩手機要部電視托柒咩，唔係啲專做老餅/賭波生意嘅餐廳點會有